支那淘寶火牛笑撚死我

屌你老母加水泥呃秤

水泥係防爆

水泥都係假

JBomb

網上購物梗係Amazon/newegg啦,蚑那淘寶不了

aliexpress

睇到水泥就笑左

好睇過有個youtuber淘寶開箱

仲賣緊 0差評

個評論真係好好笑

最容易整壞其他硬件嘅應該就係火牛